返咗兩日工，有啲頭痛，無咩精神好眼瞓，係咪奶咗野？

唔係咁舒服

去報警睇下有無人幫手